Сюжет: надо спасти Землю от инопланетного вторжения.

Уровень первый:
собрать детали для машины, что бы собрать машину, прорваться через зобми.

Уровень второй:
покинуть город и доехат до байканура, собирая различные детали для ракеты и деньги для покупки деталей

Уровень третий:
собатировать приземление первого инопланетного корабля

Уровень четвертый:
збор деталей для ракеты

Уровень пятый:
вылет в космос и бартба с астеройдами которые летят на Землю

Уровень шестой:
борьба в космосе с инопланетными караблями захватчиками

Уровень седьмой:
Инопланетный карабль, собрать детали для бомбы и заложить бомбу 


Ходячий/гонка уровни:
сбор фруктов для энергии 
сбор денег для покупки не достающих деталей

зомюи и инопланетене при столкновении убивают сразу
от них можно прятатся за деревьями и предметами на переднем лане


Космос:



Особые фичи: 
экзо-скилет позволяет убивать зомби/инопланетян - но тратит много энергии
невидимость - позволяет проходить не замеченым через зомби/инопланетян
усиленные башмоки - позволяют убивать зобми/инопланетян пригнув на них сверху
счит - разворачивает зомби/инопланетян в другую сторону, применяется отдельно для левой и правой стороны персонажа, т.е. если зашли со спены - "поимели")